支那人咪撚黎考DSE!

由於DSE下月正式開考、大約有700位居住深圳的蝗子蝗女會黎考試。

由於入境有十四天隔離的規例、北區與大埔的校長會希望為支那考生準備隔壁營（Study camp)、並促請政府安排佢地入隔離設施。日校考生大約有三百多人、有部份在港有家人/朋友收留、餘下北區大約有120人與大埔有10人在香港無家要處理佢地。

咁就咪撚黎考、下年先考啦。 反正考左都升唔到大學

仲有四月開學香港點處理班蝗子蝗女？ 留班啦

Source :南早

香港多多隔離營都唔夠、四月一大班蝗子蝗女日上日落

借推po
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

Hope to see you all in 229

班蝗子蝗女今年唔考
下年一係當日校考生重考（政府俾埋考試費）
一係當自修生重考

無人推
四月開學支那人要傳病毒俾我地一鑊熟